กับขนาดจอที่ใหญ่สุดในบรรดาสมาร์ทโฟนตระกูล
ก็เปรียบได้กับดวงตาที่มองเห็นได้แม้ยามราตรีของ
ขนาดเล็กเพิ่มขึ้นมา
คล่องแคล่วและปราดเปรียว
ความงามอันโอฬาร
คือ
จากกล้องหลังคู่
ซึ่งก็อาจจะพอเดาคุณสมบัติเด่นของสมาร์ทโฟน
ซึ่งนอกจากจะมีทั้ง
ซึ่งยังไม่มีการเปิดเผยข้อมูลสเป็กที่แน่ชัดออกมา
ดังนี้
ดังนี้
ด้วย
ถูกจับคู่กับ
ทั้ง
ที่จะออกแบบพิเศษมาให้ชมแล้ว
ที่มา
ที่ว่านี้ได้แก่
นี้
นี้ด้วย
บอกแค่เพียงว่าจะมีการเปิดตัวสมาร์ทโฟน
ปล่อยออกมาล่วงหน้าด้วยการหยิบยกเอาตัวละคร
พร้อมกล้องหน้า
พร้อมคำโปรยสั้น
พลังที่คงทนจากแบตเตอรี่สุดอึด
มาจับคู่กับสมาร์ทโฟนแต่ละรุ่น
มุมมองที่เหนือล้ำ
ยังมีสมาร์ทโฟนรุ่นน้องที่เตรียมเปิดตัวอีก
รุ่น
รุ่นที่เปิดตัวไปก่อนหน้านี้
รุ่นออกแบบใหม่ในธีม
รุ่นเร็ว
รุ่นในธีม
รุ่นใหม่
รุ่นใหม่ได้
ล้านพิกเซล
ล้านพิกเซล
สมาร์ทโฟนกล้องคู่
สมาร์ทโฟนที่มีจอที่
สมาร์ทโฟนรุ่นใหม่ของ
ส่วนสมาร์ทโฟน
หน้าจอที่สามารถสลับไปมาใช้งานได้ง่าย
เตรียมออกสมาร์ทโฟนบรรดา
เตรียมเปิดตัวสมาร์ทโฟนตระกูล
เป็นสมาร์ทโฟนระดับกลางที่มี
แต่จากภาพโปรโมตที่
แถมจ่อเปิดตัว
และ
และ
และ
และฟีเจอร์การแสดงผลตลอดเวลาของจอที่
และล่าสุด
แล้ว
โคตรแห่งความเร็วจากหน่วยประมวลที่สุดแรง
โฆษกของ
โฉมไฉไลไร้มลทินกับรูปลักษณ์เพรียวบางขนาดกะทัดรัด
โดยไม่ยอมให้ข้อมูลเพิ่มเติมอื่นใดอีก
ในปีที่ผ่านมานอกเหนือจากสมาร์ทโฟนเรือธงอย่าง
ในรูปแบบธีม
ได้ร่วมมือกับ
ได้เปิดตัวสมาร์ทโฟนตระกูล
13+5
2
2
2
2
2
4
4
4
6
8
Agile
Beast
Beauty
Big
Cam
Cam
Cam
Cyclops
Extra
Extreme
Fabulous
Flawless
G5
LG
LG
LG
LG
LG
LG
Lasting
Long
Looks
Mach
Mach
Marvel
Max
Max
Mystique
Nightcrawler
Nightcrawler
Ordinary
Power
Power
Power
Professor
Quicksilver
Screen
Screen
Screen
Speed
Style
Style
Super
Swift
Vision
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
X
XMen
XMen
XMen
XMen
XMen
XMen
ZDNet
and
